(有片) 廣洲恆大屌穿香港

作客變主場 東方狗志好波呀
係咁落香港面 屌香港人老母 得幾個正常人去理 無其他港人去幫 大陸班廣洲仔贏晒 香港人輸晒 和理非非食屎啦 無晒尊嚴要香港身份黎做乜先 睇場波又無熱情又無尊嚴

最好笑係有班濕鳩呢 無熱情都算成日中港合一既所謂中立人士 唔撑香港 我以為去左廣洲呀 屌晒佢地老母

大把人反擊屌返對面支那狗喎 屌完一輪都見到有唔少人衝埋去作客區
又唔好下下踩到香港人係地底泥
利申 坐係另一邊龍門後面 狗志賣港食撚屎

唔係踩而係大部份人唔理

講真 英超都無咁撚齊心

呢場兩隊都係垃圾 太支持主場又驚其他人誤會東方有咁多FANS

利申 尋日冇去睇

無去係好事 睇到心酸唔係東輸波 係係比大陸仔踩上頭